如果大家想執垃圾清潔一下街道要小心

呢個真係要推岀去
話說今日有朋友發夢見到街邊有人去左執垃圾物質
佢又想清潔一下街道
之後突然有人話大約有個位有垃圾執
結果去到左果個大約嘅位之後 果到附近好少市民
而當中嘅一男一女(兩的互相認識)男嘅突然粒聲唔岀走左
女嘅就停左係到㩒電話 之後有人同佢對話佢好多野都答唔到不突止仲唔理人
一開始有隊警察經過但無理到我地
因為大家都唔知道啲垃圾準確位置
所以停留左好少一段時間
但之後原本果堆走左嘅警察就連埋好大一班警察包圍住左佢地
要佢地除哂口罩錄影影相(唔知會唔會秋後算帳 連汁垃圾清潔街道都要拉) 每個人都抄左身分證
有啲人驚汁垃圾果時驚有塵會鼻敏感所以帶多左幾個口罩係身上 比人係抄身分證嘅時候特別記錄低佢地身上有口罩
所以我朋友請大家小心 唔好亂咁跟住人去汁垃圾
要問清楚同埋有啲人個身係有種氣質令你覺得佢好格格不入or不安or覺得呢條友唔似係黎同大家汁垃圾
請你地一定要相信自己！
咁樣就可以有效率又唔妨礙到警方人員咁清潔街道啦